## Installez le front

```
npm install
```

## Lancez le front

```
npm run start
```

Le front se lance sur http://localhost:8080.

Voila. 
That's all.

---

**Ne vous inquietez pas si le projet build avec un warning "BaseStare has unused export property 'class'". C'est normal ( ͡° ͜ʖ ͡°)**
---
